Now新聞有訪問問市民個對逃犯條例有認識有幾啡深

屌你老母TVB選擇性報導
對成個遊行示威以偏概全

無線新聞上下員工究竟仲係唔係人？

原來呢個台仲有人睇緊

連登係小眾，仲有好多廢佬睇緊

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發

they are really cls

根本大把人條條例都唔清唔楚就去遊行

其實重點唔係熟條例
而係大陸可以任佢up,屈你返大陸，唔公平
你要背條文考起巿民根本無意思